.毒品充當麵粉賣給學生 警破獲小馬販毒集團

毒品充當麵粉賣給學生 警破獲小馬販毒集團

40:0:1

▲高雄市少年隊昨(22)日循線破獲以20歲馬姓藥頭為主的販毒集團，3名成員均承認吸毒，但否認販毒，訊後被移送地檢署偵辦。（圖／翻攝畫面） 大 中 小 高雄市少年隊今年暑假進行掃毒專案，抓到3名高職生及1名國中生吸毒，昨(22)日循線破獲以20歲馬姓藥頭為主的販毒集團，趁馬嫌出門時將他逮捕，另2名成員邱、吳姓男子則鎖在租屋處內拒捕，警方請求消防人員協助、破門逮人，在屋內起出MDMA77公克、吸食器1組及大量情趣用品，3人均承認吸毒，但否認販毒，訊後被依《毒品危害防制條例》移送法辦。警方調查，20歲馬姓主嫌學生時間開始吸食毒品，與22歲謝姓男子及20歲吳姓男子合租高雄市前鎮區某公寓4樓，3人除了自己有吸毒習慣，還將毒品賣給未成年學生。其中謝男家中經營水餃店，他還把毒品假扮成麵粉，鋪放在擺放水餃的塑膠盤上。警方昨(22)日上午9時30分接獲線報埋伏逮人，趁馬姓主嫌外出時將他逮捕，而2名共犯則鎖在屋內拒捕，並將手機及測量毒品重量的磅秤往外丟，最後警方請求消防人員協助、破壞大門攻堅，將謝、吳姓男子壓制上銬。警方查扣毒品MDMA77公克、吸食器1組、電子磅秤2台、分裝毒品的夾鏈袋，以及一箱情趣用品。3人接受偵訊時均坦承吸毒，但卻否認販賣毒品，訊後被依違反《毒品危害防制條例》送辦。※【 NOWnews 今日新聞 】 提醒您：
少一份毒品，多一分健康；吸毒一時，終身危害。

我睇完呢篇新聞就知道有一份高雄方向報未創刊先腰折，個心痛咗一下